【11.11 三罷】馬鞍山火燒男子 夫婦被控在旁講粗口拒認罪 事主獲准屏風後作供

【11.11 三罷】馬鞍山火燒男子 夫婦被控在旁講粗口拒認罪 事主獲准屏風後作供

夫婦被控在旁講粗口
黑警日撚日講喎

講粗口都要入罪？

麻木未 荒謬野日日有

我認講粗口咁可以告我乜？

暴動 一個話你係有意圖 我相信會 咁就屈得

吿左叔一燒襲擊未

事主獲准屏風後作供 撚知係果條友
咁強姦受害人都可以咁做啦

新疆

煽動及顛覆國家政權

屌乜撚野法庭呀，全部野都係做劇總之邊個唔係佢果邊就邊個死咋嘛

其實可以個喎...